# 蓝白弹幕合战5

![封面](蓝白弹幕合战5.jpg)

## 说明
DASH流 音频视频分流
ass皆为来自 https://tiansh.github.io/us-danmaku/bilibili 提供的转换(BAS弹幕没有被转换
mkv为ffmpeg抽取音频视频加经转换的ass封装(没有ASS，因为BAS没有被转换为ASS

## CM - AV804416005 - 新人搞事情还不够，老人也想插一脚？带你见识新旧交接的弹幕艺术！【蓝白弹幕CM】

CID 376008003 视频源：直传

 ![蓝白弹幕专用CM封面](CM/AV804416005 - 新人搞事情还不够，老人也想插一脚？带你见识新旧交接的弹幕艺术！【蓝白弹幕CM】) 

<video src="CM/CID376008003.mkv"></video>

## AV589602473 - 【蓝白弹幕合战⑤th】大概只有老用户能看懂的视频

### 第一日

#### [P1]【蓝组第一日】notitle——作者未公布
CID 380344571 视频源：直传

av589602473,1p 

<video src="第一日/1p,[蓝组第一日]notitle——作者未公布/CID380344571.mkv"></video>

#### [P2]【白组第一日】Ga1ahad and Scientific Witchery——作者未公布
CID 380344609 视频源：直传

av589602473,2p

<video src="第一日/2p,[白组第一日]Ga1ahad and Scientific Witchery——作者未公布/CID380344609.mkv"></video>

### 第二日

#### [P3]【蓝组第二日】ちいさな冒険者——作者未公布

CID 381240232 视频源：直传

av589602473,3p

注意：该视频的高级弹幕没有被转移到该视频！

<video src="第二日/3p,[蓝组第二日]ちいさな冒険者——作者未公布/CID381240232.mkv"></video>

#### [P4]【白组第二日】红莲華（麦太郎翻唱）——作者未公布

CID 381241017 视频源：直传

av589602473,4p

注意：该视频的高级弹幕没有被转移到该视频！

<video src="第二日/4p,[白组第二日]红莲華(麦太郎翻唱)——作者未公布/CID381241017.mkv"></video>

## AV462074545-【第五回蓝白弹幕合战⑤th Day3-4】只用弹幕 竟能做到这种事？！

### 第三日

#### [P1] 蓝组：【初音ミク】Unhappy Refrain——作者未公布

#### [P2] 白组：ルーム(Aniloli Remix) ——作者未公布

 ### 第四日

#### [P3] 蓝组：go to 大都会——作者未公布

#### [P4] 白组：メグメル——作者未公布

